屬於香港人既五一黃金週已經開始

你地除左食之外仲諗到去邊度消費未呀

我打算食巨無霸餐加大

！著名五毛注意

消費啦喂

原來得五一先幫襯

大家食黃店記住提手足量體溫 驚太忙！！

出力d呀各位